民主派立法會議員決定上訴至終審法院

政府早前就《禁止蒙面規例》被裁定違憲提出上訴，高等法院上訴庭今日裁定政府部份上訴得直，行政長官會同行政會議有權在任何危害公安的情況下，進行緊急立法，但在合法集會和遊行，禁止蒙面的規定屬違憲。

民主派立法會議員對裁決感到失望，說會「奉陪到底」，上訴到終審法院，會馬上展開上訴工作。有份挑戰反蒙面法、本身是法律界立法會議員郭榮鏗表示，裁決顯示法官是對現實情況不理解，指即使本身是合法的集會和遊行，警方亦可以在短時間內，宣布是非法集會，剝奪市民權利，擔心裁定緊急立法合憲，會令特首權力無限放大到剝奪基本自由。

係一定要上訴
唔好話冇用

大量人屌左楊生lo,

梁美芬歡迎上訴庭裁定緊急立法合憲 但指政府仍可考慮上訴
09.04.2020 17:04

政府早前就《禁止蒙面規例》被裁定違憲提出上訴，高等法院上訴庭今日裁定政府部份上訴得直，指行政長官會同行政會議有權在任何危害公安的情況下，進行緊急立法；但在合法集會和遊行，禁止蒙面的規定屬違憲。

經民聯立法會議員梁美芬指原則上歡迎裁決，認為是釐清有關緊急法的重要憲制原則。而就違憲的部分，她認為若果政府認為法例限制的幅度應更大，可考慮提出上訴，但必須平衡公共利益，例如在保障安寧方面，會否對社會更有利，指上訴的決定權在於政府。她又認為，本港現時仍不時搜出爆炸品，治安仍受到某程度威脅。

鼠王芬

快啲上訴攬炒和理非

之後上人大再即立23條

G持
奉陪到底

G持

攞住句2016嘅野黎bin好撚on9

笑OMDB 啲人一粒聲都唔敢出了
唔打對家打自己友

班官為左避免人大釋法
政府想要咩佢地就判咩

楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

2020年3月10日

楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

2020年3月10日
一個月都未夠 又咸豐年代？

楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

2020年3月10日
咩黎？

屌, 一句人大決定,
收皮

咁點解唔打對家打反而自己友先啊

OMDB個名喺邊？
上訴又關佢事？

自己友？未必

公民黨有無份通過港豬澳大白象？

閱

俾人鞭就話係自己友
平時就同人割？

勁

要分level嘛
咁分囉
邊派撐多啲賣港嘅野？

我幾時同過佢割？
係你割咋？
唔好屈得就屈喎

原來係智障泛粉

唔好話嘥氣冇用

呢版係 Page 2 of 2

Page 1 of 2 應該有第十三申請人，咪係 OMDB

大家請twitter

屌人就話人地唔係同路人 係熱狗五毛分化撚
俾人binc就話係自己友

個個小學都講過大個唔同女仔玩,所以連登仔兌現承諾,到今時今日都仲係冇女

就係有你呢啲濕鳩存在 呢啲政棍就可以一直唔洗進步

唔夠你賴皮，對你黎講泛民做咩9 都無用ga

推

我覺得與其話鞭佢屍
不如話大家想佢真真正正咁承認法治已死

完全無回應無反駁就話我智障
想分清楚邊個係主要敵人都比你歸類
比啲質素同埋理據說服我得唔得啊

咪話你泛民勁
一個月都未夠 已經想話咸豐年代

有份挑戰反蒙面法、本身是法律界立法會議員郭榮鏗表示，裁決顯示法官是對現實情況不理解，指即使本身是合法的集會和遊行，警方亦可以在短時間內，宣布是非法集會，剝奪市民權利，擔心裁定緊急立法合憲，會令特首權力無限放大到剝奪基本自由。

法庭係離地

我屌佢？證據呢唔該
你慢慢search

證實左

普遍講你班泛粉呀

一個月=咸豐年代
FC左

上面啲五毛多到...

你係咪熱狗 你係咪熱狗

拎返一個月都未夠嘅野黎講就五毛
全世界都係五毛

你真係無敵
幾時話我係黑警？我最鐘意屌政棍挑撥仇中亂港架啦
點證明我係黑警？無架 我話係就係啦

咁咪試埋佢

推下呢個先

等睇釋法

如果要迫佢正面回應不如去佢fb度鞭
係連登鞭佢其實都冇用

馬道立會唔會臨收山前做返件公正嘅事？

係，咪以為政治人物講嘢唔使代價

啲五毛多到

當然上訴啦

笑甚麼？你又係打自己人

好好奇點解上年高院又話違憲
今次又得
姐喺上年個法官冇資格判高院？
裁判法院又喺咁 上撚到高院又喺唔同講法

支持！！

大把人fb dm 過佢

要錢出聲

無用都要上證明爛到上終審

tui

事實唔好講呀
會俾人屌分化嫁

bin 唔係問題， 但個個post 都有就覺得好撚煩同無聊
可能佢地覺得好風趣

咪係
識唔識玩架
依家我地親自揭露所謂法治真面目

上訴到終院一般要幾耐

好多人以為講到最尾一個就係贏

係,次次有咩案唔屌紅官唔屌狗反而屌佢先
唔知我仲以為係佢判/捉

肯定係人唔係畜生?

多謝議員主持公道

就係逼佢人大釋法

即係自閹都唔夠 最好就斬曬手手腳腳

高院有分原訟庭同上訴庭，上年係原訟庭初審判違憲，政府不服裁決，上訴到上訴庭，今日係上訴庭3個法官作出裁決，包括曾經多次重判社運案既高院首席法官潘兆初參與其中，推番左大部分原訟庭既裁決，下一步就係上訴到終審法院，由5個法官，包括終審法院首席法官去再睇多次應該點樣判，如果都唔識判就會提請人大釋法，或者人大中意幾時介入釋法都係可以

無錢盲毛，只知2019 泛民百屌開始成才

咁佢又有咩能力去批死亡證呢

同意 要比所有人知道法治已死
唔好再有幻想

點解松泰唔去上訴，所有法律問題唔出現。有泛民塾屍底，只投反對票無問題。佢財政反對票無壓力，反對夠數，有份抗爭，反對唔夠數，泛民就下仆街。政府綑綁議案，cs 加人工拖左一年，泛民有壓力，松泰無。佢彷彿唔存在。因為有班盲毛幫佢鬧泛民。

唔係比自己友睇
而係要比國際睇
白鴿上呀

有傻閪話黨魁OMDB唔代表公民黨

冇 所以法治未死
係咪咁樣？

你哩隻五毛熱狗分化撚
仲捉你唔到

簡單啲講
高院分咗兩級 上級係上訴庭 下級係原訟庭
上級法院係可以推翻下級法院判決
今次係高院入面嘅上訴庭判 而上次就係原訟庭
自然可以推翻上次嘅判決

有做嘢一定支持

Pesh

講真 我最左膠嘅friend都屌鳩佢
唔明點解連登仔仲叫人唔好鞭

block左未

佢承唔承認又如何？
佢唔承認法治就唔會死？
定係佢承認法治先算死亡？
每次都攞返同一樣野講有幫助嗎
2016年未死
就等於同一件事2020年都係valid?

過去呢一年大家都被迫進化之下
連戴耀廷教授都已經進步
攞住句2016嘅statement有用嗎?
你而家仲會唔會少戴耀廷句佔領中環正式啟動？

如果你唔係五毛
希望大家諗吓繼續攞住呢一句野
每次回都係回呢句其實對件事有咩用

go

佢地會話你唔係同路人 所以屌得

俾人屌就話係自己人

你點睇楊生3月10號句野？

點解仲會有人會認真覆peter攞料

正 又捉到鬼
不過仲有兩隻 唔跟我泛投票

覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

有D連登仔連哩D基本概念都冇

我地泛粉屈下毛咪算
講咩「如果唔係五毛」啫

啱，要屌林鄭同習總唔該搵返佢地

唔好係連登屌

奉陪到底

點解有人未block

不過有條傻閪話我係自己人喎
矛唔矛盾？

去禮賓府屌

係丫無用丫，你繼續po 呢d 野追擊就至撚柒有用，得未？ 全世界留係屋企omdb 就至撚有用好無？

習總有fb？

捉鬼大師肥亨唔認為係wo, 未課金呀？？

Support

唔上中南海屌
喺連登屌有撚用？

反OMDB撚召喚

邊撚個肥亨？

好正路

法治未死
未出到死亡證

果然係3 5 7 毛

你與其攞佢一句野出黎鞭不如試下聽哂成段
由10:00開始

太認真了ching

兄弟爬山係笑話
我覺得無用,所以你都唔可以做

一定要啦屌

冇呀，所以請你係佢開FB之前唔好屌佢住

你可以上林鄭FB屌住林鄭頂下檔先

完全認同你講係連登鞭其實都冇用依個point

d 5毛仲要自問自答

係，你簽張出黎囉

我地要鞭到OMDB跪地認錯

個個post都覆呢幾張圖，好撚幽默啊你

BAN ED 5 毛

勁，你睇到好仔細，如果唔係，會比Peter 攞料蒙騙

其實另一個大問題係定義非法集結

而家俾班狗用到好似萬能key

我同意，呢個人講來講去都係三覆屁，以為講得多，就會多d人支持佢論據

點都會打到上終審啦 最多咪逼鳩佢人大釋法

可怕

勿亂軍心 後數ok?

都係嗰句
楊生話法治未死
請證明

就黎人大釋法添

block晒 唔洗跳出同溫層

你係咪熱狗 你係咪熱狗 你係咪熱狗

你咩料我好清楚
但覆你都冇問題
我同過楊生聯絡
亦講過相同說話
鞭佢無意義
但如果佢仲信佢嘅專業
佢嘅事業
請用盡佢所有能力扶返直香港法治
唔好俾佢「死」
唔出死亡證 但唔好喺側邊睇住佢死

btw你拖唔到我落水
亦唔好諗住spin

上到終院應該有得打

始終兩個高院法官既法律觀點好唔同

睇下終院法官點睇

可以一試
但排期都唔知排到幾時，仲要攞到上訴許可先

高等法院上訴庭今日裁定政府部份上訴得直，行政長官會同行政會議有權在任何危害公安的情況下，進行緊急立法，但在合法集會和遊行，禁止蒙面的規定屬違憲

仆街紅官，即係同dq議員一樣，判你贏但合法合憲

佢fb會block人架

OMDB
冇事 仲吊緊鹽水

不可為而為之先有選呢入去嘅價值

瞓喺度都贏不如請我做

見你打咁長篇大論
等我update下你 佢地2019,2020講過咩囉

上訴

咁2019 2020 鞭唔鞭得？

又係你
果然個個屌泛民既po都有你
btw 乜撚野logic

香港獨立

我仲笑梗喎
笑梗啲知道和平示威無用但覺得司法系統有用嘅自己友

我入泛民post有咩問題？

即刻潛左水啦

知名三毛peter攞料，仲有幾十人like佢分化comment係咪痴撚線

泛民做野又潛水
唔做野個時就衝出黎omdb，又po多年前投票紀錄，屈鳩人係泛粉
屌自己友就咁落力
同一篇文鼠王芬講既野又唔見你地屌？
笑鳩omdb就有用？法治係佢破壞既咩？

到2020仲成班bin c
抵689成日笑鳩我地淨係識自己打自己
藍絲都團結過我地
醒下啦連登仔，咪撚咁易比三毛帶風向

幾時要人大釋法

做得好 支持做實事

逼佢釋法想證明啲咩
唔好講啲已經證明咗嘅野喎

手足爬梗鑽石山?

黑警權力無限大

五毛多到
見人屌高院個判決就不停spin去楊生度

btw支持上訴
雖然對終審庭都冇乜期望

邊個埋單？？？？

一大堆2020年

又唔講得
再講就係熱狗

好撚多隻 blocked user 入晒黎